想買樓，借問聲有邊間發展商係黃店？

上兩年大事大非無出聲一律代表藍
如果全部都係藍店，我係唔會迫住幫襯藍店
我寧願無樓住訓街，都唔會連呢度小小的付出都唔肯做
咁啫係否定黃色經濟圈，否定咁多位手足的努力
我會覺得好對唔住仲坐緊監的手足們

全部都親政府架啦
長實應該中立

新鴻基深黃

訓係龍門門口

負皮係咩意思？
我咁虛心求教都負皮
屌你老母

仲未有人彈出黎話而家買樓既都係藍絲

中立咪啫係等於幫胖虎欺壓大雄

沒有同敵人冷戰既實力 就收番埋個龜頭慢慢成長啦

長實啦 紅得黎 江派

喺香港買樓話自己黃

邊有發展商係黃架, 你租樓啦, 黃業主一定有, 唔使訓街

咁無黃的
長實 新地 恆基 新世界 太古 最大五間都係藍 or中立

Sell HK黃到金

仲係香港買。。。外國啦

黄係邊？

新城市廣場個柱位圍晒欄，加實Q全程守住，唔再俾人貼文宣

中國恒大囉

認同呢位巴打, 住公屋居屋都要即刻搬出黎, 全民訓街抗爭下

如果以呢個極準，你大概只能幫趁誠哥同埋住長實樓

At least 誠哥都曾經講過兩句「網開一面」或者「黄台之瓜」，甚至俾極左既工賊會人叫佢做「曱甴王」

誠哥生意係全球性, 真係得佢有本錢say no

擺明就on9 post 想人應佢啦